星期一跌多過500點 老衲永遠離開連登

幫狗開

似挾爆

一日夾上二萬六

除左巴巴跌,其他夾上去

一隻頂十隻 領跌全港